希望大家諗諗罷工既目的

罷工既目的就係想癱瘓香港經濟
令到政府一定要聽取民意
如果想癱瘓經濟又唔想同d狗開戰
咁最直接一定係癱瘓機場
D狗唔敢放催淚彈
和理非又可以參與
而家已經有11個地區對香港發出旅遊警示
再咁落去旅客消費減少幾多政府自己心知
所以大家記住8月9日一定要去機場呀

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

Push